屌奶星，家下返爛鬼apple換電，要搞幾耐？

半年前換iphone8電
半個鐘左右搞掂

使唔使帶多部電話去收email?定估計時間到去拎？

不嬲都兩部機係身
呢條唔識答

得一部機，無理由專登買多部

一個月前換完
2個鐘搞掂

約左一陣去換
咁我又真係兩機跟身嘅
打算如果佢要我等1個鐘以上，就收隊走人唔換住了

去到佢會confirm 你幾時可以拎，你到嗰陣去拎就得，但有email可能會快d，因為通常佢比你個時間之前都拎得機

已做左backup, 唔知會唔會比人洗機

上個月換 唔洗一個鐘搞掂
冇洗機 但佢會同你講有機會洗
換完得6%電 最好帶定個尿袋

咁大方比成6%咁多電你

長期太高或者太低電壓都會影響電池壽命，舊電應該好極有限

搞左，個半鐘時間

之前用左兩年，電電跌到81%。
依家換完電，預計都用多2年先換機

捱咁耐

窮呀，我部op5t仲用緊，仲好順，打算捱到有under screen 前鏡先換android

5T咁耐都仲頂到，換左電？

真係順呀，無呃人，無換電，mon無燒印，好順，咩事都無，同代啲s8, u11收晒皮，我仲健健康康
當然，其實我一日用幾3，4個鐘要黎打下機睇下片，唔算好chur部機。

上個禮拜cwb換完
1個鐘
帶定尿袋

我有30%，換完正好返屋企，都順利

可能佢叉唔切俾我
我係搭正1個鐘返去佢話仲整緊
等左2mins 俾到我但得10%電

養生用家

識用同唔識用嘅分別，亂用啲人，咪話Android 唔襟用囉，Android 係要自己打理的

自己換 廢柴先出去整

萬普而家都好撚貴性價比不再

舊電靜止唔插機狀態何來電壓

我唔太知，但好多文章都話長期電量太高或太低都唔好

你應該指叉過夜果啲？

換完仲有冇防水？

官方換理應要有

無事，我要求咗佢盡量唔好整爛Mon貼，同我唔要翻新機，最後完完整整咁出返嚟咩事都冇

但我換完電邊框有花同甩色
自己用左幾年都冇一條痕都冇但換完電花左有啲心痛

🪦🙏🏻

換過電 部電話會唔會唔防水？

咁講，官方換電，換完理論上會包你繼續防到水，如果唔係使咩去官方換。
當然，你知apple有幾仆街，到時真係入水唔知會唔會咁順坦認喇。

一早戴咗頭盔話全新機已經入水唔保

完

想問下佢會唔會要你解鎖?
驚佢睇我d野

唔會，放心

大把人用緊s8 note8 啦 同期d iphone接近收哂皮

邊到買到原廠電同佢條防水膠

試試佢

屌 本身約左今日換電
點知話xs 以上既機
要ios13.4以上先得 唔係唔幫你做
我ios12
搞左好耐 最後我決定返屋企自己up再約過算

係，好勁👍🏻

up啦，14.3好正常，無咩野

巴打用緊咩機
我用緊xs
舊機用新ios係爭d

明明換粒電10分鐘內既事
可以拉布拉到成個幾鐘

明明個寧鐘搞到係要send返新加坡搞